熱刺有未來、車仔無世3，驢友Ching真係大勝

小氣到

我地有未來
你呢？
世3？

依家應該1000日前
熱狗又中

佢而家係真熱了